[緊急突發]HK01: 警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕

HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

隔離組的資訊. 如果你地有朋友示緊威, 叫佢地留意下邊啲人跟住佢地

所以
今晚第二場戰鬥係反跟蹤

推

警察 on9

小心跟尾狗

黑警全家不得好死，死無全屍！

依個要推

組隊返屋企
行去暗角引便衣出黎
私了埋班黑警

好似成班軍裝係月台CAMP

將計就計

尋日樂華都柒左啦

push

係私了差佬既時候

過左幾個鐘，隔左幾里遠
如果唔係有清晰影片影到犯罪行為
真係有機會告得入?
定係改變完策略都係純粹靠屈同玩你48粒鐘

唔L係呀
Dllm
要組隊番屋企
見到私了

推 小心狗

會唔會跟到比人伏擊架
好擔心

大家小心

增加落單機會

其實個個都有手機有鏡頭時，
乜佢地覺得自己既on9唔會公開到？

真係越黎越撚陰濕

PUSH

三五成群去朋友度過夜好正常

推啊

手足搭一搭的士 過一過咁
佢跟唔到你上車

咁樣入罪會難好多

明顯係後者

推 多d留意身邊

前線小心

盡量唔好落單

唔怪得要派警棍比休班警員

太子有狗 睇cable 同NOW

推 手足番屋企小心d

真白色恐怖 跟尾狗

推呀

明顯足番去毒打

跟蹤狗=落單狗

會唔會到時連放工返屋企都會被人捉架？

捉去新屋嶺打到你認

老實你是但捉個夜返嘅後生仔都話係架啦，咁同誤殺良民有乜分別？

唔認都冇所謂
佢都打到你殘

所謂便衣配棍其實都係咁既原因
分分鐘今日身邊一齊遊行果隻就係狗，佢地人MARK人最暴力果批魔法師
跟到返屋企CALL定曬支援先拉人
所以頂級魔法師撤退一定要防跟蹤

明顯可以反利用set局執單身狗屌hi

真
我有朋友咁樣被捕
搵咗律師

Push

發現邊個跟自己就打撚死佢

推！

街坊出黎屋企附近接仔

有狗即私了

收到消息=連登

所以要搭巴士

唔好跟唔熟既人返屋企
細細個都有教

Be water

時刻保持警醒

推啊小心

推，手足小心

估到啦
要諗諗點避開

有得佢跟, 搵個有利位置同佢私了.
屌你老母, 我都想搵你好耐啦.

推 大家要小心啊

最重要
你拎住碌棍仔就話你係警察，咁我話我係休班警都得啦屌你老母

同埋唔好搭黨鐵

黨鐵要spot 其中一兩個示威者好容易

手足 你到而家重唔明
佢地跟本唔care 你係咪有份
佢要戒嚴 要你d 街坊都唔敢岀黎

如果便衣人MARK人，搭咩都死，要學反跟蹤技巧

每個人都有電話可以影到相

push
change clothes and transportation more often
or take refuge in chruches/universities first

好撚狗 點防

上一上的士

唔似炮台山手足 爆頭到成面血 不過尾隨就一定多左

有排打官司
告你唔入都煩死你

警察落單

唔係已知啦咩，跟巴士已經係啦，洗鬼01講

跟返佢地睇下邊個驚d

返屋企唔好坐車直到呀
要轉2-3次巴士
第一程求其坐 第二程坐去轉車站
第三程先坐返屋企附近

push!

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

work咩?要跟蹤唔可以太多警察.變相要1:1咁跟..如果1:1 示威者未必輸wo

要小心

Up

推左先

捉得幾多得幾多

流水抗爭 化整為零

佢地可以滲透 香港人一樣可以

我就唔信
咁做成本高好多

HK01帶風向 就唔好亂share啦

推推推

今次真係有落單狗
各位手足識做啦

依加係每個站mark
應該係A跟住示威者
然後大概知邊條線
就每個站都擺一兩個藍衫
一落車就出手

Pish

01好假，專作

仲要變埋身wor

DKLM 死黑警

反跟蹤
搭黨鐵架車開走即刻跳落車, 下一步如果真是見到黑警大反應, 立即離開MTR, 因為CCTV直駁狗總

可以私了

上的士

買飛睇戲
入馬場買馬

所以控制晒黨鐵CCTV?

跟蹤唔可以太多人，差佬都冒緊險

支共一車車狗運緊落嚟啦

流流地喎，要跟人便衣人數一定唔會多，比人發現熔撚左都似
班友連咇都唔敢行邊會咁勇無gear 做呢d

唔理真定假 的確係要小心

但通常都係反效果

上次九龍灣成車人拉晒

撚狗

支持

街坊幫手接放學

你咁撚樣叫唔暴力？

如果覺得自己被狗跟
記得搵人幫自己
唔洗帶佢去暗位捕佢，佢地宜家在暗
我地在明，直接開佢波
直接係啲人面前爆佢大獲
如果果啲真係鬼，班狗一定會驚到拎棍、警
到時大家知點做

跟蹤咪即係落單

我決定全民休班警～週圍問人睇身份證！

咁當然唔work

推咗先，雖然班犬唔用腦，不過大家回家要小心啲。

唔好再搭黨鐵

佢地on9，無裝佢地可以點？

小心啲私了班狗 唔好俾人影到

會唔會有狂徒覺得現場打警察家族太暴力，跟蹤家屬到離開警察宿舍 範圍先襲擊

HK01

推咗先

純粹打7你

私了

推！
將計就計
你地夠膽繼續跟蹤
必定睇唔到聽日嘅太陽

黑警全族人
兩日內必定暴斃
死後永遠不得超生

有用咩？我覺得想制造白色恐怖多啲喎
跟到返屋企先拉 仲告鬼得入咩

真係唔好比我見到佢地扮狗拉手足呀，棍都搶埋佢呀

捉姦要在床
告人要講人證物證
而且疑點歸予被告
有排玩

好支持，以其人之道還是其人之身

真定假都好 總之返屋企要小心

落單

冇gear係身
唔知大唔大獲

心理關囗已破

融左佢都得啦

尋日樂富已經可以救，

唔係當場拉大把理由告唔入

落單？
正

只能係後者
其實所有gear都合法，遠離事發地點無野prove到你做過乜，便衣狗捉完，自己做埋證人話手足點點點
同老屈一樣證據薄弱

見到尾隨可疑人，唔好諗一野扑爆保護自己先

推，

捉佢老母落單黎打打

啱呀

痴漢跟蹤

其實咁好難告

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

走一定要三五成群

你班警蓄唔夠都比人跟蹤返屋企咩
分分鐘姦埋你老婆

好多時都唔係要入你罪 純粹拉完你四十八個鐘你永遠唔會再敢去示威

屈入屋搜證

有手令就拎得

所以今鋪真是要個個義士都唔好放過, 幫手搵律師。

搭的士 唔夠錢既 搵人夾/搭去近近地既地方 然後搵個安全D既地方再轉巴士番屋企

應該唔係跟
係專捕個D搭車變裝 特別係港鐵
自己小心

[/quote][quote]

831

大家要注意 小心被跟

出舊招
唔理入唔入到罪
拉人返去打一鑊中出一難鑊
有機會搜吓手機 睇吓上唔上到門搜電腦
唔入罪都玩殘市民先再算

Chi sin

佢要有是夠人證物證舉證你
而且疑點歸予被告
(9up)

跟蹤得嘅 即係我單 你都單姐

屌...

如搭黨鐵或巴士，上車後由頭行去尾，睇有無俾人跟。

巴士可早一、兩個站落樓下，再坐低。

前線手足組隊番屋企呀記得.....BTW D 狗咁容易俾佢地落單....陰得一次陰唔到得二次.... 分分鐘溶左佢地

916稅務大樓

推畀前線

便衣狗如果扮手足話同你組隊回家有d難防
最後有熟既隊友一齊走

單拖既可以多d回頭望
發現有人跟就跑一段 再轉入商場/屋宛

如果佢跟蹤用幾條友跟，咁同主動話俾你知有咩分別，正常人都冇可能唔察覺，有兩個人跟住自己都已經好覺，所以必定要單拖

佢亦唔太可能唔同路段換人，因為係新鮮目標，根本對你個活動範圍冇概念，唔同計劃好先去跟一個綁匪

一定要公了左班恐怖分子

俾狗捉入狗屋
玩到玩死啦

如果呀蛇落單俾人圍返轉頭...

仆街終於用到呢招

上次觀塘都係咁

跟尾狗

推， 今日喺九龍灣就係咁

便裝跟你返屋企
留意 戴耳機人

Niceee

小心

想打人炸

916稅務大樓，東區裁判法院

阿SIR: 你班連登仔我一路有睇住你

咪撚再答狗鐵

放蛇Mode，搵市威者扮返屋企，然後行去一班人既暗角，再私了。

夠薑你就跟！

行多幾轉先番屋企

將計就計
行到去暗角打撚死佢都無人知
被自殺

1.搭扶手電梯試吓一落，再即係回頭望返，睇吓有無人跟返你搭上
2.有車上，唔好上住，要閂門先即刻上

推，要小心

小心呀手足

diu 好恐佈

Fake news

請各位手足去學反跟踪

拘捕黑警！

....新屋嶺入左幾多個出左幾個你知咩

pish

下次帶定廚房刀防身，你唔知果啲黑社會定黑警，有咩事唔打得都睇得，必要時幫新屋嶺報復

not new

推 啱啱想開po提大家

be careful

昨日已經開始用呢招

事關有便衣一隊人跟勇武，落單再捉

現實睇似真

點拆好？

呢刻最緊要是你地見到狗拉人 要相放上tg 幫手搵律師我見到有巴打話唔敢影我火都嚟

嘩，血多撚到

唔好急，又唔好慌，諗下自己邊到最熟路！
一定有啲路係四通八達又好甩身㗎！
人多地方最好！

上頂呀手足

話就話拉左一千個
實際鏡頭影唔到無公布跟蹤拉既可能都幾千個
果班真係死左都唔會有人知...

咁和理非可以加入反跟蹤行列。

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

好難了 佢地講緊係十幾個人一隊

港島巴絲要小心

所有人走嘅時候一定要揾機會發爛跑一段路

推爆佢

尋日樂華，佢起碼2條友，而且陀槍，
途中應該會叫定其他黑警在車站配合

推！
去餐廳食個飯先

推 狗有新招

推
返屋企要小心

通知你你個仔今日自殺無可疑，可以去儉房認屍

街坊出嚟掩護下

Z推

轉多幾程車反跟蹤

一日未返到屋企
都未算作戰完

手足，離開都要注意有冇人跟住你

其實可唔可以每一區都搵啲街坊落黨鐵站接放學呢
（好似新城市咁）咁樣嘅話應該可以私了黑警

如果有朋友今日出咗去既
WhatsApp或者打俾佢確保佢安全返到屋企

未FC, 但先push 保平安。

癲

唔好諗住上左車就安全

[落單狗送上門]大家翻屋企記得組隊翻

跟蹤狗=落單狗，發現可以叫朋友接你
916稅務大樓，東區裁判法院

分分鐘又被自殺

推依個
返屋企暗角仲打鑊金
大家要小心

HK01 係紅媒, 擺明玩白色恐怖

便乜撚野衣啊? 冒警撚唻咋

黑警落地獄！

01好似有記者fc左未聽過

黑警全家死十次都唔夠

老老豆豆係聽講過

食屎啦
咁樣嚇我唔到ga

遊下花園係常識 小心

機會黎啦飛雲

推呀
要個個都見到

玩摔角MMA lol
通常都用腳踢 隻手無乜力

咁你話咩都得啦dllm

屌

1

咁多位手足小心

屌你果然陰招無限進化

推 呢個真係要推
點解咁重要無人推？

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

返屋企 記得組隊熟人回家

屌！仲01

拉你返新屋嶺酷刑48小時，唔洗告你㗎

揀啲攻擊力無咁高既跟
例如女手足
一對一狗有棍有胡椒水佢點都有利

如果真係十幾個人捉三位手足會好顯眼

呢個要撞上去

所以更加要揾啲轉角位發爛跑甩佢

老豆搵仔再搵老豆都唔使

［遊行要有目標之支線任務］和理勇覺醒

下次又要做

推
私了

真係要小心

唔係當場拘捕 告佢啲乜呢

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

全民私了，好快入埋浩園

支持！！！
推到前線睇到

推，回家平安

cls

要接回家

up

哇屌咁撚賤

真係好陰濕

剛剛東涌有個小朋友就咁被跟返屋企拉左，大家外傳出去，叫小朋友回家要好小心

反跟蹤，各位。
地鐵上車之後就行兩個車卡。
就黎到目的站就行多一卡先落車。睇下有無人跟你行足兩卡。
然後用一個唔係離屋企最近既出口兜一兜路。
巴士就搭過一個站落車，無人會無啦啦行回頭路。
最好就經d大商場。
發現有人跟蹤希望要冷靜，諗下邊到多同路人。
會合左再同大家講。
千祈要避免行d無人地方。無錯你係發現到佢，但係果刻佢有機會出手。
大隱隱於市。

全民記者 你估唔係現場打就冇人知咩戇鳩警犬
不過如果係咁大家鬥私了咁點計

鬥搭馬 最後咪又係call 防暴黎打過 傻閪警犬諗策略真係唔撚用腦

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

唔錯唔錯

push push push

咁樣即係要組隊

跟蹤要有代價 俾啲心理壓力班狗

跟踪後可以有跟踪，係捕獲恐怖份子嘅良機。

一定要小心有狗，尋日巴士落車便衣狗拘捕嗰兩個個年輕人就已經係好好嘅例證

告得入先算啦

便衣即係冇咗頭罩同甲啦，唔知俾人噴眼再俾人圍會點呢而且早收嘅話，成街都係人，唔知便衣多d定市民多d呢

點舉証呀低能警犬

只有打到佢地唔敢用呢種方法

搶到槍記得收埋佢對付落單狗要打到佢地殘廢

要推

要好似賭俠咁，dup把野落屎坑

咁樣根本證明唔到佢有做咩

全民學反跟蹤！！！！！

玩L死班condom仔

反跟蹤

五大訴求 缺一不可

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

佢地冇full gear, 私了一定重傷

私了跟蹤便衣

著便服又無委任證，咁係咪即係可以.....

正呀單落

黨鐵一定唔可以搭 全程比人mon

+++++++++++